呢一刻，我真係好想係巴士上大叫

光復香港

時代革命

呀！！

光復香港

時代革命

我有時行行吓都想大嗌，但係驚嚇親人

心入面哭撚左

嗌啦我會應

我都係⋯⋯⋯